ig上面越黎越多人post股票相

平時係無人post
呢家勁多story post自己賺幾多
仲有唔少所謂分析 目標價幾多
又話 原來錢咁易賺 咁就一個月人工
股災近了

準備子彈等撈底

次次睇到依啲po都認證到
老屎忽心態係唔同世代 唔同領域都一樣會存在

But coin 4000上6000都見過呢啲Po

Bitcoin

真，有人賺98USD都可以畫個三角形post IG

連登都一堆依啲post 啦

個個po gme 唔知做乜撚

po倉就話佢叻

空倉 日日係度po 圖

加啲OMG WTF

咩心態
想表達啲乜

其實呢啲真係好撚煩

尋晚sofi同ib有一輪都跪跪地
成個市即刻boom左10%
好撚黑暗

係呀 好多呀
我都睇左兩年依啲post
佢地賺到個個買哂樓
我仲住緊公屋

呢啲想唔想睇？

所以依加咪得返30000囉

只要你keep住唱淡就得

想睇多d

牛市莫估頂

我成日見依啲post
心諗遲早股災的話
佢哋就會收哂皮
點知原來真係會一直升一直升
人人都買哂樓 財務自由
我仲係渣住果幾萬蚊就係果幾萬蚊

由上年貼tesla 到尋日GME
個個都好似搵好多
啲港女平時只係識扮KOL
無啦啦識睇平均線 陰陽燭 講自己眼光獨到
我想跟佢哋搵食

你聽佢鳩up la

識睇陰陽具咋

跟大隊
你輸錢佢哋都係輸

佢哋好撚pro 係啲圖上邊畫晒嘢
應該大戶黎

KOL平時搵唔少
一定大户啦

罐頭filter嚟咋

再加句「哩個世界究竟發生乜事」

牛市真係阿豬阿狗都衝出來曬命

一晚都執左成份糧 係巴閉嘅

股后黎

最撚興講咩三角形突破

nio po完
tsla po完
bitcoin 又po
gme 又po
700又po
馬雲又po
咩資訊都無
就得幾個英文字

入場未？ 股神 cap親都係升完
當撚左ig財經報導咁

‘‘
OMG Crazy today！
WT F！
Oh！
！
升緊咩！
股災啊！
Wow！
30%！100%！Wow！
’‘

今日即刻冇撚哂聲氣

加埋你個名

跟sugerdaddy 搵食啫

乜撚嘢呢家

我估好多人cash out 左買樓，所以港樓先跌咁少

3成現金

啱啦 佢哋跟sugerdaddy
我跟佢哋 間接都可以奶吓sugerdaddy袋底

溶斷嚇鳩我？錢都唔識執？

係自己炒就得
有人新炒就股災到

係咩 我無咩朋友post
九成飲食相

愈黎愈多人講"愈黎愈多人講股票"
代表d咩

想strong hold佢哋啲股

右下角可能發現有富途logo

有啫係代表咩

巿場越黎越多錢

download落黎

真係有

download人地果啲

人比人，比死人，你贏得好似呢個人咁多先post啦，一日贏幾萬，幾十萬係多，但比起下面，不如都係收返埋喇，post幾百幾千d都post個d直頭係窮撚未見過世面

玩一世都贏唔到咁多

佢地果d傻鳩黎
呢d先堅學生股神

呢個算唔算

幸存者理論
賺到錢先post出黎
蝕到仆街跳撚左果D覆唔到你姐

其實如果有股災係要等埋你呢d淡友忍唔住入場再一齊死

半年糧我人工係咁低既話就唔會周街唱

右下嗰個係咪指down落嚟

黃子華都有講過啦

我2個月人工

泡沫爆破

無咁多新晋老散做燃料個巿點會咁顛？

唔明有咩好投訴

已準

琴日+24%，睇嚟今晚又要插番落去
btw多謝佢哋做燃料先

我就唔撚信
股你老母災咩

多數都係咁
冧把降又嚟
不過依家多咗個字母降

暫時我老豆仲未叫我買

想含

16000月薪？

我上面有po輸錢

人工咁低仲拎出黎講

最撚好笑係見到啲高追撚
入完貨跌到仆街就話回調姐 叫人唔洗驚
心諗得你一個咁戇居先至會高追

留名其他清答

利 FT撚

睇下會唔會跌返落去上年9月個價位

依種右下角 張圖係係討論區下載的

我一日都幾個月人工啦

其他嘢唔敢講
但係每次股災前的確係投資氣氛好熾熱全民皆股尤其是係好多新手落場
呢啲係吸引歷史教訓唔係老唔老屎忽
係股災信號之一

有D 股票如果要返去嗰個位既話跌幅仲要深過上年三月個轉

諗下好喇

信念

琴日見到有個會考0分中同
post 完自己呢兩日炒仙股, 跟住琴晚一浪比人收左頭都仲有10萬
今朝佢屌鳩人 我唔係股神 唔好個個同我拎number

只是完成一個小目標

我今日都放咗張QQ熊同7500既相

比次機會啦

好多港女post

9月時有咩好驚，3月時先好玩

都5萬股 差唔多用層樓換返來

條友咁撚on9

冧巴降

Sofi 死咗成個鐘

呢張真嘢，仔定女

撈撚咗成年你而家先嚟準備

有個做保險MPF的貼自己幫客轉隻fund贏幾多幾多

咁你清哂倉未，咁撚多野講懶係分析

到你忍唔住手，就會連幾萬都冇埋

股災到等於清倉
連登邏輯

睇打d嘢
又「的 」又「哦」
咁嘔心 似係女

唔通賺左半年人工就辭職唔番工咩
打埋D on9野引人注意

今日跌市咪即刻冇 po 囉

但依家咁多人玩美股，之前既經驗唔知仲有無用
始終個市大咁多

Jerome Powell ：

“If you look at P/Es they’re historically high, but in a world where the risk-free rate is going to be low for a sustained period, the equity premium, which is really the reward you get for taking equity risk, would be what you’d look at,”

“Admittedly P/Es are high but that’s maybe not as relevant in a world where we think the 10-year Treasury is going to be lower than it’s been historically from a return perspective,”

"Your interest payments are low. Defaults and downgrades have declined since earlier in the year."

"Asset prices are a little high in that metric in my view, but overall you have a mixed picture. You don't have a lot of red flags on that."

多左勁人多話快D買啦，有排升呀

我上年都有 post 幾次
但都厭左

樓豬：
好多人係ig講股票所以會有股災

樓主同ig講股票嘅人冇咩分別，一樣係低能仔

師兄都幾好笑，明知聽日跌5千點你今日走唔走呀？ 連登仔話佢炒就得人地炒就股災咁仲唔走呀？

買股票係咪一定以賺錢為目標？

P 牌仔 Block 左先
慢慢連登仔前連登仔後啦

唔一定，可以係追求賭博嘅刺激感

連登真係好多有錢人

再poat多個人比大家開眼界，牛牛大戶天命猫叔
用btc賺左1億，呢個世界好大
幾千蚊呢d post笑下算啦

post*

我都見到

有你呢句即係仲有得升

正宗人唔笑狗都吠

反正有貨

半年人工 得17k usd 好似有啲低？

好撚柒
你都係忍一忍唔好再覆啦
再覆就更柒架啦

等我賺夠首期就喺 IG 貼層樓囉

住公屋都好幸福架啦

其實呢幅本日盈虧圖冇乜意義
當我琴日-13391 今日升返晒 就會show +13391 但係overall其實係+0

呢啲真係戇鳩仔
錢又冇份賺
驚死人唔知佢識買股票咁

如果po 輸錢 咁係乜嘢心態

22000連登個個都搵50k一個月啦

想人捐錢

咁少就貼今年賺左5000萬唔敢貼，驚俾人笑咁少

on鳩仔一件

大家咁話啦

依家就算大牛市都見大把人輸錢哭喪咁啦
只要呢D人一日仲存在,就唔會爆煲

都係用牛牛

我唔會忘記呢日
應該岩岩加入股場既人
唔會信呢一幕發生過

經過3月啲人更加唔會驚
原來跌完一半 幾個月就已經可以收復失地

蝕果陣你估佢敢Post 咩

只要仲有唔少人有戒心，唔用太多錢入市，可以話呢批人嘅購買力仲未被消耗…

到咗呢班叫人小心嘅，都忍唔住要入市，咁先至係爆破邊緣…

正職做雞，副業SALES，依排零售唔好轉左去莊家做

如果我買7500呢？
如果我put期呢？

認同

撈咁多範
一定fat fat
有得做鴨 我都去馬

撚識咩，求其開個app姐

而家應該唔會跌

香港地好多人都冇

每個月23k 左右